{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008699",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "노말살롱"
    },
    "text": "ソウル特別市道峰区道峰路149キル5-3に位置するレストラン兼居酒屋は、様々なワインやクラフトビール、焼酎、カクテルをピザ、パスタなどの料理とともにリラックスして楽しむことができます。 この場所はバス停「放鶴南部駅」下車後、パリバゲット方向徒歩2分、放鶴駅3番出口下車後、ノクサン教会の向かい側のパリバゲット裏通りにあります。 営業時間は毎日16:00から24:00までで、様々なメニューもご用意しております。 このうちエッグベーコンピザは15,000ウォン、海老ロゼパスタとボンゴレトマトパスタはそれぞれ14,000ウォンで、スゥヴィド鶏ももバーベキューは18,000ウォンです。 ピザの種類ではペパロニピザが13,000ウォン、エプルゴルゴンゾーラピザとマンゾーピザはそれぞれ14,000ウォン、ブラタチーズピザは16,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストラン兼居酒屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市道峰区道峰路149キル5-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストラン兼居酒屋で楽しむことができる飲み物はありますか？",
            "answer": "ワインやクラフトビール、焼酎、カクテルなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この場所へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "バス停「放鶴南部駅」下車後、パリバゲット方向徒歩2分、放鶴駅3番出口下車後、ノクサン教会の向かい側のパリバゲット裏通りにあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストラン兼居酒屋の料理メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ピザ、パスタなどの料理があります。"
        },
        {
            "question": "エッグベーコンピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグベーコンピザの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海老ロゼパスタとボンゴレトマトパスタの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "海老ロゼパスタとボンゴレトマトパスタの価格はそれぞれ14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スゥヴィド鶏ももバーベキューの価格はいくらですか？",
            "answer": "スゥヴィド鶏ももバーベキューの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザの種類にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペパロニピザ、エプルゴルゴンゾーラピザ、マンゾーピザ、ブラタチーズピザなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペパロニピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニピザの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エプルゴルゴンゾーラピザとマンゾーピザの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "エプルゴルゴンゾーラピザとマンゾーピザの価格はそれぞれ14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラタチーズピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラタチーズピザの価格は16,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 497
    }
}